[尖沙咀撚] 我夢見下次示威者竟然識諗定be water都有晒plan！

今日訓到好撚晏，發左個夢，
夢到今日有堆人話be water，即刻去尖沙咀
但冇人肯定係咪真係有人 係咪應該咁做
所以去尖沙咀既行動唔太成功，

但個夢突然去到下一個禮拜，

呢一次連登仔應該一早自己設定好PLAN B
即係有個共識係730倒喺元朗走啦，或者尾班車時間走，
但除左呢個共識，
示威者竟然一早set好第二個共識，
就係一早講定會落尖沙咀行街，
早一個禮拜開始已經事先諗埋

結果因為示威者有共識，唔會突然間先決定要去邊度，
落尖沙咀落得好齊心，唔會怕係流料，唔會怕冇人去

痴線無啦啦發個咁既夢

就好似有標題 有副標題咁，連副標題都諗埋細心都有

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

夢入面果班示威者，其中一個喺現場好大聲咁話:
「be water唔代表你要be water到唔知下一步要去邊，要做乜
be water呢個字，好似令人覺得一切都係好即興
但唔一定架，冇人話過你唔可以一早計劃定你要be water去邊

甚至一早有共識係plan b係尖沙咀 或 旺角 或 中環
最後再三揀一，總好過從來冇任何計劃過，
而警察就算明知你地有呢個plan，
但佢冇可能有咁多人手可以派曬人去曬三個地方捕定喺度」

希望有記者緊貼Be water

有 因為班記者都知個schedule, 所以跟得切
其實連差佬都知，上個連登已經知，但知都冇用

最後夢入面班示威者，8月活動開始，
條路線圖由一個地方，元朗，
進化到變成講好有三個地方，加多個尖沙咀同旺角
班差佬明知都冇用，佢都派唔到咁多人守曬三個地方
至於去尖沙咀定旺角，班示威者就到果日先決定

最少解決左事前冇諗過
搞到猶疑信定唔信去尖沙咀好

自助餐想食咩，心入面有幾個idea
不過出去到夾個時，到時再決定
個大廚一定要睇住你夾曬先可以再煮

冇錯 夢入面班暴徒示威者就係竟然開始識咁樣
好恐怖 警察開始搞唔掂佢地

事前冇嘗試傾好
結果就係到果日，所謂共識根本就唔算真係共識

有人當日先突然話共識係730走，
但係你話係就係？現場有100個人話係就係？
大家其實只係可以估估下

當然啦，示威現場係千變萬化，好多野係冇可能事前定好，
例如當日既走位，應對 對方既暴力等等，

但係元朗去尖沙咀 呢種咁概括既計劃係可以諗定同傾好先

仲有夢入面有個地方又係印象幾深刻
因為班示威者事先有傾過
所以到活動當日 有對家想放流料叫人6點就集體好走
結果完全唔work